Al snel wilde ik roken, en vroeg de weduwe mij dat te laten.
Maar zij niet.
Ze zei dat het gemeen was en niet schoon, en ik moet probeer het niet meer te doen.
Dat is precies de manier met sommige mensen.
Zij worden op iets vallen als ze er niets van weten.
